點解冇人討論唱K小魚仙？

唱k小魚仙真係好高汁
重睇過好多次都唔厭
最撚憎係條臭西美嘉留
搶走海斗

有冇同好

最鐘意星羅 但佢勁快死又成日唔出場

佢成日叫露芝亞救佢 好撚煩

鍾意波音bb
tvb配音好好聽

佢帽太郎

波音最正

唯一印象
佢地唱歌太難聽
班敵人耳仔受摧殘, 叫佢地收嗲

你想唔想encore呀

細個果陣成日睇到想打丁

鐘意露芝亞多啲

水妖唔識係人魚變身果陣唱

又完一集

好大波

D歌仲識唱 勁好聽

細個會扮露芝亞坐浴缸唱

有冇一路攪個藍色樽整d泡泡出黎 （好似係）

綠色珍珠歌聲

紫色果隻幾正

我冇果舊野

最憎麗奈

茄喱啡 出場夾埋都冇一集

最正一定係綠色
睇你個樣一定係鐘意藍色個死港女

綠色變左身都好柒